呢條撚樣輔警想出名 大家幫幫手

唔好屌我p牌住， 話說呢條撚屌Wicky Chiu平時做野hea到仆街，周圍拗著數，問同事借錢貼大陸雞都忍尻佢，屌佢老母以為自己係輔警就扮撚晒大支野。呢條撚樣公然留言話爆左眼永久失明既女義士抵死。佢咁想出名，各位巴絲就幫幫佢手。